點睇假兄弟黎鷹又公審達哥?

特登係IG放張兄弟結婚去飲既合照（沒達哥）
又想借D意唱衰達哥
幸好達太祖英明
一早認清兄弟真面目 一早unfollow黎鷹
抵一班真兄弟咁撐你

圖去ig睇

細DD帶佢露營 結婚都唔去

達哥果然係做大事既人 要絕情絕義

鬼叫佢背叛達哥

唔撐達哥嘅就係假兄弟

反達會有報應

你柒夠未

真兄弟就會明

邊個唔撐達哥就係反簡體反中國搞獨立的

請問咩事?

問句嚟

黎鷹正仆街陷家鏟
借達哥上位而家反轉豬肚
我睇ming仔都唔會睇你黎鷹 快d死

與長毛賊割蓆
珍惜直播這個家🙏🙏

樓主仆街死啦

咪屈 達哥揸機先無入鏡

邊個長毛賊? 連狗?

仆街黎鷹又陰鳩達哥

係
長毛都係壞人（牙迖除外）

台又無再開，公開活動又近乎無，但睇來好多人重係好怕達哥出番來拿番哂個市場份額，做好自己啦，今日成功煮得死達哥，下次另一個kol出來咪又俾人分豬肉，俾打手既錢投資一下改進自己台資素好過啦

呢隻黎鷹佢憑乜
佢d follower唔係靠達哥有8千幾?

呢句真係無敵立於不敗之地
駁到唔識駁

黎鷹呢d 仆街一直眼紅達哥比佢紅 酸爆 依家有機會緊係想佢死

拉

連登好多大丁打手
收哂錢日日上黎反達

咪撚on9啦達哥唔開台先多d時間搵錢

副CEO大把野做

大J雖然上左神枱
但係人氣仲輸達哥幾條街
達哥日日有人講

連登大把傻仔跟風向屌
D PR公司不費吹灰之力靠班傻仔賺到笑

冇人想個達狗點#haha#dogxm

達哥有去喎

黎鷹故意放張冇達哥既相陰鳩達哥

我本來收左某知名youtuber錢唱衰達哥
而家良心發現做返迷達師

要攪舞台劇搵到幾多錢

達哥連黎鷹呢d兄弟都唔要 淨係要網絡上班真兄弟

角色調轉左喎

舞台劇搵好少 純粹谷人氣

班所謂香港KOL,紅個班自己都成Q日有是非
上到位又點,好快咪打回原形

堅?

真兄弟：X64, Kitspy, De Gea
假兄弟：黎鷹

黎鷹連達哥呢d兄弟都唔要 網絡上班真兄弟淨係要達哥

有13億真兄弟夠啦

g持達哥
執行家法私了黎鷹啦

係the world 入面等

，

達哥 呢鋪我撐你

大J除左上前線幾條片正常少少之外
其他片都係垃撚圾
唔明點解有人比錢sub佢
連登仔太易呃

已經無人記得佢出賣高登

你個達鳩朝都滅撚亡柒左啦仲達鳩乜撚太柒祖

達哥最新條片咁多人睇 滅咩亡?

出賣高登個時連登仔女都仲未上連登
唔係講緊舊會員，講緊新會員

原來細dd結婚
咁都唔請达狗
达狗真係走得太前 無曬朋友

Z

達哥係唔會同班垃圾黃屍群埋一堆

錢定朋友 係人有腦都識揀
人民幣仲要咁香

連登仔出賣高登過曬黎連登又點睇？

啱呀 成班假兄弟想用割蓆黎逼達哥屈服
真係快撚D死 好彩達葛亮有先見之明 一早割撚晒班契弟

S

圖

真兄弟講個信字就得洗咩要圖

成班假兄弟引戰狗又逼害達哥
好彩達哥仲有一大班網上真兄弟撐佢

達哥眾叛親離好慘 唔緊要 仲有我地呢班真兄弟隔住個mon G持你

我高登仔黎